新手想試下拎50萬出黎投資應如何上路？

係到學緊點睇股票ETF咁。
要開戶口既話擇邊間好？
新手上路，求老手

firstvtrade 分12 注 定期定額買 amzn arkk tdoc vti voo spy qqq tsla sq v u ma pypl 呢d 隨機揀

all in tsm

最穩陣係咁

ibond

想問戶口開邊？滙豐恆生定花旗

牛牛

恒大

收番埋嗰50萬就最好

新手就做個定期先

All in 利物浦

all in ac米蘭
半手盤高水

買美國指數etf都有8-9%升幅唔洗攪咁多野

ib HK

ARKK
買完del app

all in tesla

上海證券行？

開個跳老舞場
男士不收費
女士入場$20
一年後應該可以退休

interactive broker

今晚屙 in 呀妓

Interactive Brokers

sorry見到間野有殘字，寫上海，以為大陸既

你真係好新手
不過唔緊要
每個人都做過新手

Arkk系列 真心

中學只係讀過2年經濟會計，好多都交番比老師
最近有啲小錢50萬左右，想學下投資，唔想打死份工
依家睇啲新手投資入門

小生意都想知啲，但無信得過既人
我連醫療保險都唔識擇，所以無買。

真係新手中既新手，仲怕比人呃。

睇書學左基本智識先啦

50萬變105萬

買咗本叫 原則 既書

分十注定期買VOO
買完del app
2030再打開黎cash out

放棄好了 不歸路嚟

好多人輸到仆街 唔話你知咋

真.唔呃你
ARKK -> delete app
一年後揀樓

10萬apple
10萬tesla
10萬mgm
10萬ccl
10萬tsm

1年後再睇，應該50%有突

all in liverpool

all in bitcoin 幾年後一齊去買樓

All in 美帝飛機郵輪賭場股 , 擺三年應該有 50%

心態正確 又有息收

中電

買定棺材上路

輸左50萬就會識上路

恭喜你，買左本fund manager自吹自擂書 你去amazon睇下書評就知
買月供成啲書都好過 principle

屌你買左主

charles schwab

咁買馬經好過啦

準備定輸20%身家既心理準備未, 交下學費

50%ARKK + 50% ARKG

變咗0喎師兄

tsm穩中之穩

屌你老母